各位16歲以上男士 入黎dl 返張"自願做愛證明書"旁身

做戰利品又好
點都好 以防萬一
免得某些on9女人十年後算帳

冇撚用嫁
到時D女又話你強迫佢簽
又作廢

應該要帶埋上律師樓 搵雙方律師見證下簽
咁應該冇問題

有法律常識都知呢張紙無用…啲女話迫簽，乜都作廢

新財路
律師fatfat 囉
簽完就交個condom 俾你

記得扑嘢嘅時候要拍片，偷偷地裝閉路電視，到時候話你強姦嘅話，有證據顯示佢係自願，告唔入即刻放上this AV，反客為主爆臭雞大鑊。

搵律師作證

係自願做愛證明書加埋私隱條例 收集 cctv 片段做呈堂證供

叫班驚犬出張
不反對做愛通知書

不反對做愛

喺自己屋企裝CCTV好似唔係犯法